史前遺物，絕版物品

一口價 150, 送埋個PS2頭即買

清朝乾隆用過嘅鍵盤 $168
必搶

大陸狗

巴打？

IBM?

當古董咁買

Keybored

鍵悶

你老毋買就買笑乜能嘢，吾好系度稿事，一系 出来打交！🤣🤣🤣